港父柒撚到呢

金囝不要死 金正恩玩留區

#46 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

上微博睇支那字睇到中文都唔識

父狗

條大陸仔死返中國啦

條友出哂名，你唔係唔知呀？

父哥玩膠撚到樓主

柒能到

「韓子亮TL入」波台手足幾時先搵返初心

呢個POST咁9都上熱門

抵啦 柒頭之父

屌你老母洗唔洗開post呀

hi柒頭

你紅呀嘛，唔笑你笶邊個

同連狗有路

邊有上熱門

返屋企返媽咪啦

殺盲了眼

推

樓主25到癲